====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À l ' autre extrême du spectre , je suis très frappé , depuis longtemps , par la coupure étonnante qui existe entre les milieux de l ' aménagement du territoire — ceux qui gravitent autour de l ' ex-Datar , nos auditeurs de l ' Ihedate , par exemple — et ceux de l ' aménagement urbain (opérationnels et agences d ' urbanisme) .
Entity Name (Type) :: Ihedate (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
ex-Datar (LOC)
Ihedate (ORG)
Total entitiy counts: 2

